**《我們應對離別的方式》**（；，又譯《我們應對離別的姿態》）是[韓國](../Page/大韓民國.md "wikilink")[MBC電視台於](../Page/韓國文化廣播公司.md "wikilink")2005年7月至9月期間播放的[水木連續劇](../Page/MBC水木連續劇.md "wikilink")，由崔江熙、金旻鍾、沈志浩、金亞中等演出。

## 劇情介紹

金健英在師範大學畢業後，就一直準備考教師資格試，但一直不成功。有一日，健英在圖書館遇見韓載民，並受到他的熱烈追求，兩人更成為情侶。不過，載民的目的其實是讓健英說服她在李瑞俊的攝影工作室工作的弟弟（也是載民的朋友）讓他在那裏工作，從而令載民能夠接近與工作室有業務來住的徐熙媛。後來，知道了事實真相的健英感到很傷心，但她想出了「合約分手」這個方法來減輕她的痛苦。健英在一次與載民爭吵的時候，不小心打破了在攝影工作室的鏡頭，她唯有也在那工作。在健英與瑞俊一起工作同時，他們彼此之間互有好感，而載民也在失去健英後，發覺自己已經愛上了她……

## 人物介紹

  - [崔江熙](../Page/崔江熙.md "wikilink") 飾 金健英
  - [金旻鍾](../Page/金旻鍾.md "wikilink") 飾 李瑞俊
  - [沈志浩](../Page/沈志浩.md "wikilink") 飾 韓載文
  - [金亞中](../Page/金亞中.md "wikilink") 飾 徐熙媛

## 外部連結

  - [本劇韓國MBC官方網站](http://www.imbc.com/broad/tv/drama/parting/index.html)


[R](../Category/MBC水木迷你連續劇.md "wikilink")
[R](../Category/2005年韓國電視劇集.md "wikilink")
[R](../Category/美亞電視外購劇集.md "wikilink")